求推！轟炸人道救援組織機構佢會覆（電郵為主）！！！俾壓力佢地呀！！

黑警屢犯各種極為嚴重的人道戰爭罪行已是不爭事實，不需有任何爭辯。如今其所犯的戰爭罪行，比二戰德軍日軍更嚴重—第一，經歷5-60年變遷，軍備自更精良、人民受傷更大；第二，德軍日軍好歹殺別國人民，香港？竟是香港人殘害香港人。

而我想問，在如此極為緊急人道災難中，D 國際人道救援組織死 L 哂去邊？平日星期三星期六，我總見街見各人道救援組織，咩無國界醫生等呼籲捐款。好，金就課左俾你，到香港在危急存亡之秋，呢 D 組織幾乎粒聲都無出。說到底就是怕中共，怕得罪中共以後無得入中國大陸做各種服務（大佬呀，佢地搞到自己國家咁係自己囉黎，佢憑咩仲要其他慈善組織幫佢？）。另外，聯合國去左邊？除左俾中國加入去做理事會外，我睇唔到佢做過 D 乜。

我自己一直都有參加宣明會助養兒童計劃（不過唔係大陸細路）。香港人一直樂善好施，我相信俾呢 D 救援組織的捐助一直有番咁上下—如果我地集體取消呢D捐款、作為抗議行動、集腋成裘、相信能俾到壓力，令這些機構了解到今次需要行動救援香港的重要！和理非人，唔通大家真係當勇武係condom用完即棄？！我唔要見手足寫遺書被自殺呀好嗎？

首先，要去佢地 Facebook 炸爆佢地。去佢地網頁，隨便搵一個網友既內容 copy 去 comment。重點要講出「除非你地立刻派人支援，否則我以後都不會捐助你們，並且廣傳給所有朋友、請他們不再向你們捐款，並且抵制所有你們機構的籌款活動！」（即使而家你無捐都唔緊要，佢鬼知你有無捐）。

以下是少少佢地取態上資料：
無國界醫生、宣明會、樂施會（無出過聲明無表過態無出過人幫手）
國際紅十字會（有出過人幫手無出過聲明無表過態黑警遣反國際人道法）

無國界醫生：
國際紅十字會：
宣明會：
樂施會：

第二，如果你有向上述機構捐款，請即電郵至各機構：
無國界醫生：office@hongkong.msf.org
國際紅十字會：info@redcross.org.hk
宣明會：hotline@worldvision.org.hk
樂施會：info@oxfam.org.hk

以下為電郵 Template（相關內容如有意見可自行增減）：

標題：緊急請求貴機構從速展開香港人道救援工作，否則本人將立刻停止捐助

致 相關人士，
香港於此半年內一直於水深火熱中，面對香港警方濫用暴力、屢犯各種極為嚴重人道戰爭罪行；於十一月中旬，香港中文大學與理工大學的衝突更是嚴重非常。本人一直對貴機構持續捐款，但貴機構自稱為人道救援組織、一直噤若寒蟬，視香港市民受之傷害如無物，令本人非常憤慨。

現本人要求貴機構於一星期內，從速介入並展開工作包括 1. 以機構名義發聲明強烈譴責香港警方使用之武力並遺反國際人道法，並認可（accredit）國際特赦組織香港分會及香港民間人士早前發表有關香港警方濫用武力之報告書（及於未來出版之報告）（國際特赦組織香港分會有關香港警察濫暴報告；香港民間人士：香港警隊的法定權力及監管（1, 2）），願意協助、聯絡並提交報告予國際海牙法庭；2. 於香港展開人道救援工作，包括所有緊急救護工作、並於香港警方濫用武力之時，宣讀相關國際人道法法例、要香港警方了解到現時其所犯之人道戰爭罪行；3. 從速聯絡特首林鄭月娥，要求正面回應民間五大訴求，政治問題政治解決、不容單單一句「止暴制亂」，便行便公權力、任意施加暴力予人民身上。

如機構於一星期內不進行任何相關動作，本人將立刻停止捐助，並且會廣傳予所有本人之朋友親友、不再向你們作出捐款，並抵制所有貴機構的籌款活動。

捐助者
XXX 謹啟
二零一九年十一月十八日

話說今朝send左封電郵轟宣明會後，仍下午真係覆我，好L驚咁打俾我解釋，好L驚我停捐款！！！我即刻狂轟佢地，要求佢地做野！！！

如果有人真係一直課金俾呢D機構既快D幫拖呀！！！

Push

cut 捐款洗唔洗通知，cut 撚左先，跟住 e-mail 你做乜乜我先會捐返，跟住落 Poly，don’t waste time，自己香港自己救

推呀, 已經有幾個人收到電話, 即時轟佢同埋威脅佢, 唔幫手就停捐款, 真work!!!

推

push

推，但係我唔係捐款者有咩嘢可以做到？

去佢facebook炸佢

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

Well noted.

推...
香港人要改變捐款習慣，與其假手於人，不如買物資直接俾受助人。
香港窮人大撚把，露宿者周街都係，今後都咪再捐啦！
由其係大機構或者國際機構，營運成本高，捐款落到有需要人士又真係有幾多?